share之前FACT CHECK咗先

唔好再炒車

push

好多垃圾就咁一句已fc 就當真係fact check左

係真嫁，都係垃圾，包括你

唔fact check 根本同廢老冇 分別

駁唔撚到呀？ 個個post打句已fc 乜野證據都攞唔到出嚟就當係事實 好撚好玩呀？

起完底 原來又係啲傻鳩嚟

嘻，無野講？就話人傻鳩？

對住你呢啲傻鳩 回多句都嘥氣啦

咪撚覆嘛？嘻，傻鳩

慢慢自high 垃圾

唔傻鳩變垃圾啦？

大家醒左好多就真
Fwd/share之前好多人都加句要求家屬回應
只要家屬親友冇出嚟受訪
單用手動轉既文字訊息都唔會有人信
如果係對家做嘅話我勸你玩大啲
整個假親友出嚟做假